# Интерфейс ECManager


Внешний вид ECManager немного отличается в зависимости от того, имеете ли вы административные права.

Если вы **администратор**, то для вас ECManager такой:
![](ecm_interface01.png)

Если вы **не администратор**, то меню будет выглядеть так:
![](ecm_interface02.png)

Для пользователя доступны только расчеты.
 
Для администратора также доступны просмотр, изменения и добавления компоненотов калькулятора.

Подробно о компонентах калькулятора рассказывается в главе "Как устроен калькулятор"
